如果當日吉野家冇炒人 今日會點？

如果當日冇炒獅子狗，今日大家仲會唔會因為佢紅底而裝修

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

勁過加藤屋

合興撐警
失憶呀?

咁應該無而家咁大鑊
要圍鐵版
沙嗲王老細都撐
最多擺食啫，無裝修喎

都係罷食但味必裝修？

而家吉野家外賣野菜嘔$25 包汽水